是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

好正

又高質

乜撚石頭飯🍚？ 鰻魚？

yes

邊度食？

羊b d飯好正好撚正阿

茶記

一齊食

媽媽煮左

咩來石頭飯

邊間

世界末日
經常無可樂

下晝飲左

膳凸坊

多左個凸字

樂富肥仔 watching you 。。。。。。。。

竟然冇人屌羊咩老母

屌你老母

遲咗

岩岩系統維護 停左個bot一陣

你過左呢邊之後高質左
食方面

邊間幾錢

180內

樂富中心三樓囉

巧無味？

ok ga 成日同媽媽食呢間 隔離有間紅蜻蜓 試過有甲由伴碟好耐冇食
同層新開左間韓國野 2人餐238定248 想試

有幾次經過想去食 好彩冇

我鐘意食牛涮鍋多d

你又住依頭？

no 不過有時會去食野

我以前做清潔公司品檢 之前未轉手既某中餐館 好多老鼠 入去做問卷 比人捉住我哦 我估成層d米奇通頂走 不過度度都係嫁啦 呢d好難避免 除非入過廚房望下

屌你 想點呀

樂富間冒險d公仔好易夾 1234有無去夾

隔離u表示 從來冇食個呢幾間野
通常落1層食food court

依樣真 spk d 米奇通街走

成日去睇 不過冇夾 因為冇羊仔

得閒一齊去捕1234

食food court算鳩數 起碼望到個廚房

我都間唔中睇

食蟲can算啦

food court都多 某外賣部勁多甲由老鼠 試過比人投訴到我要落去負責比人屌 乜麵包舖都有米奇
詳細唔講得人地公司d機密

相識一場 講你唔鐘意食邊幾間ok?

有米奇都唔講得架? 咁惡架咩

唔係 因為我做過某公司先有機會知呢d野 所以唔方便講
邊d放題乾淨唔乾淨都大概知 有機會請我食我可以同你地一齊去

Mk樂天乾唔乾?

你條友唔係讀緊豬咩

冇做過

food court有章咩燒果間多唔多迪士尼卡通人物

gap yearsss

。。。咁岀名都無做

勁

food court入面果排就多 出面唔知

ok明白

不如講下有咩食得過

feel到你食唔少

唔好知咁多

我唔記得有邊間

牛x鍋點睇

牛x鍋感覺幾乾爭。。如果咁都有。。

molamola

冇do過 唔係間間都有機會去

米奇之嘛 強我先憎

米奇都有 你估有冇強

腎友勁撚大隻強係地下 食完野仲見到疑似強屍係碗